台灣9日8夜

有冇咩好推介?
九份十分都會抽1日去
淡水就唔去...
同埋依加有咩CLUB場好玩.

呢個季節

台灣頂多玩5日

除非日日落club食女

九份十份可以唔使去 伏嚟㗎
樓主全程留係台北？

想去第到 但未諗到決定點😂🤣plan
我有去過9 10份 但朋友話要去 順一順佢意

去蒲就一定

同你個fd講 去九份十份曬車錢又多大陸人同泡菜逼 啲野食又貴又難食 不了

松山citylink天仁茗茶做緊第二杯半價
すき家又開咗係度可以食下
洪瑞珍同日本泡芙買返去做宵夜